25歲 正股贏緊7位數 你問我答

連登有冇人玩價投

貼倉先再講啦

呀媽係女人

價投港股

倉都無
我24歲正股賺緊10億

幾多歲開始玩?

哦

貼一隻先

想睇圖多啲

牛市股神全面進場

貼倉睇下

樓主垃圾，我25歲嗰陣已經八位數啦

冇圖你話贏一億都得架啦

23

我多過你 500億！

無直接寫贏幾多 但成本$-123

7位數姐係幾多先
如果係一百萬
你60萬再孖埋
100%都冇喎

年報邊到睇

見到主要玩港股長倉 已經唔洗睇落去

我25歲贏咗8位數啦，有咩出奇

樓主本幾多

我20歲已經有 sor..

直接google間公司

500%左右

少年股神

連登股神全面進場

師兄 本幾多？
留名想學野

牛市港股賭徒

見到咁多人唔識6969我就放心了

又係牛市賭神懶醒教人炒股

貼倉啦仆街

正想講

收皮啦屌你老母牛市股神係度阿支阿jor

贏得7位數 有咩討論價值

推

冇意思 牛市睇fundemental 只係加強你信念

又黎 厭唔厭架

渣架，我廿三歲輸緊7位數

19碎,贏緊8位

23歲 正股輸緊9位數

又一個輸到痴咗線

呢一年半放左60萬入市

完

呢種allin玩法贏到幾多次
當你唔敢allin時又會覺得點贏都財自唔到又繼續allin落去
最後就會衰一鋪收皮

笑撚死人咩

繼續吹.jpg

股災近了

唔明有咩好問

叻仔

你用咩揀股呀

我用meta stock

玩美股仲easy

大牛市我孖展倉無睇過財報9買都10倍啦

見到2800就知唔洗再睇了

想問下 持有唔代表係錢
咁幾時係收成期 或者覺得無肉食(例如唔上唔落既價位太長)

28歲 正股8位數

利伸 成本9位數

一年半放左60萬入市 另外有用孖展

正正常常上年有玩
都賺有突
又黎牛市股神

我信你，我都賺唔少，好多人覺得賺1球係冇可能，唔信貧窮限制想像力

bmw我都想睇下圖

股票當成左係賭博工具
反正輸晒D人真係得返條命

牛市股神

ching識野

樓主好西利呀

至少轉熊都唔會蝕番入肉

可唔可以比錢跟你學野

其實咪係一個股神POST～個個吹捧

財巴笑而不語
但欣賞剩買正股既人
利申 玩期權玩上七位數字

有其他更好嘅選擇先放，或者間公司基本面有變

講完

得罪講句水退仲賺緊先講
不過而家跟住炒就岩

勇者無懼..
600蚊買700 都抵你贏!

仆街日日都有少年股神

越黎越多呢啲閪post

我淨係識69

勁

最重要係牛市
熊市你咪又係輸到仆街

我之前都係咁，其實一浪牛求其揾五隻強股睇住條EMA sit tight就揾到錢，唔洗搞咁多價投，一日睇五分鐘可以轉心打機。呢轉就算700同3690都可以sit tight入袋。

記住跌落黎要識賣，唔好相信乜Q價值投資，一係就而家分散資產，買樓借佢幾百萬先，工作現金流唔係攞黎玩股，係攞黎借平錢，十年後就好輕鬆碌過千萬。

新手邊隻值得留意

我買邊隻輸邊隻

咁你貼倉
無就一律當傻仔處理

把撚

咪係贏有乜好講
有錢輸先係真有料

好笑班人，牛市又點，都成班人贏唔到7位數，贏到咪得。 成日話人廢老又唔抵得年輕贏

屌，咁多人玩膠

認真問樓豬，玩價投會點set止賺止蝕？

利申 我係跟mm嗰套玩技術指標，唔對路就即斬

你d profit熊巿仲係到先講啦

你咪講左點SET，你呢個叫形態止蝕

講經咩牛市股神
貼左交易同倉先講野啦
On9仔

我玩型態就話會計姐

但玩價值投資睇財報嗰啲人個信心係來自眼光，我係好奇佢哋點樣決定幾時認輸，定係永遠sh?

幾多本先，屌你老豆比一億你又唔係好勁嘅啫

弱智連登仔:牛市股神本多終勝

返咩工？
點分配時間？

樓上班on9仔酸撚到人地賺7位數又笑鳩人地牛市股神熊市等收皮慘撚在你地牛市都無樓主賺得咁多，熊市又一齊輸錢

冇既 冇交易記錄一律當鳩up

點樣入門？

抵你贏，成本竟然可以係負數

如果係大市跌而基本面無變嘅話 我會加倉
我2269由19年揸到而家 上年3月大跌再加左倉

通常係咁show off 個d都係新手/牛市股神
就算樓豬真係勁，咁arrogant 既心態好易輸番有突
希望樓主可以be humble, 長遠賺多d

好公司會有基金追捧 長線自然會升
唔好買市值太細嘅（<100億）

禮拜二美股開市賣左隻股 到依家都未收到個隻股舊錢 係咪因爲公眾假期？

唔係搞咁多，閉眼入美股，搞掂

其實只係2個月前，入4萬落去玩下

Sh直到基本面改變，透過注碼控制風險

而家轉左番hea工，得閒咪睇下年報

本多終勝

試下睇下年報

有好arrogant 咩

佢永遠唔會認輸，呢個係初階價投既問題，妄想以一人之力去理解幾十間上市公司既運作。我2007年都係咁，好多後生都係咁，所以我係上面回佢，叫佢及早TP買層樓算。

個市起左，實有呢D人架喎，樓主算係OK架啦，你睇下火燎森啦，又係2007年出黎，又咩巴菲特價值投資。

冇倉全部當鳩up

又黎股神post

建議改個標題做
一隻6969就賺7位數，你問我答

EH 分析下、我好想入但嫌 個價高

52步蝕10位數都係咁啦

價乜鬼投,有眼光既一晚都賺到

分散資產係最重要，不過我未夠買樓

咁細個都有60萬入市，有錢仔？

五年後都win 先出黎講野la

呢啲先叫有錢

大多你1000億

個禮拜二美股開市賣左呢隻股 到依家都未收到舊錢 係咪因爲公眾假期？

其實好股唔難搵，最慘係依家好股估值好多都好貴，只能盲買，希望有人更高位接貨

我大se

傻鳩 輸錢唔好走去跳樓就得啦

放心啦
遲d會輸番
我細過你果時都嬴過7位數
牛市有邊個唔係winner
一轉熊市果過下一星期內都可以唔見一百萬
過多5年 挨過熊市仲有錢淨 你就真係識炒股

利申：過來人

見到價投港股已經笑能到我噴水
莫非你就係攻城腦屍？

禮拜二美股開市賣左隻股 到依家都未收到舊錢 係咪因爲公眾假期？

你睇下佢盤數咪知佢d財務指標靚到

我都係，不過係印尼盾

炒股最難分真係好運定實力
一係你就一鋪賺夠夠收山
唔係幾日輸返哂都唔奇

可能係$10000.00
咁咪7位數囉

雖然講係咁講 但係支牛論壇你會見好多講廣東話既人連自己買咗既公司業務做咩 將來有咩計劃都唔知

唔知呀 鳩買 升就股神
跌咪開過個ac再post過

樓主而家放晒啲股票
笑到最後都仲得

25歲有60萬本金本身已經贏哂連登仔

放心，唔會放

你個本係幾多？ 個本點來？

炒港股
得啖笑

番兩年工儲，連登fg人工

明明我唔係玩call 點解咁多人屌 再講我個本一早拎番出嚟

講真, 你好彩贏個少少, 你想人點讚你先? 要人拜你, 就講埋自己學歷, 返咩工,個樣生成點同埋住邊先

樓主跑得贏大市咪得
話人牛市股神係咩玩法
牛市唔賺唔通熊市先賺咩

政策風險點睇?

齋噏唔做都無用㗎

40歲, 豬左個主題樂園, 要靠正苦磅水

可摸以比啲我

唔緊要啦，趁而家武肺去少幾次日本
呢兩日就逗多幾封十萬蚊利是
兩年後已經東山再起啦

少年股神 學生股神既出現 代表股市見頂了

呢度都係撞正牛市呢班人先有錢贏

大市依加升得咁誇張，師兄會點樣防股災

我本冇你咁多同埋買得比較分散，一隻都係一兩手（港股），升到高位應該要減持，但好似隻隻都未來有得發展，唔知點減黎控制風險好

心態會覺得升左幾倍既（eg比亞迪）未來仲好有前景，如果依加放可能會錯過，而舊經濟類別升得唔算多，但相較冇咁貴，好似又未係時候放

有冇心得分享下呀

亂鳩咁黎

6969 升得快, 跌得快,
但都係果個 range 上落..
我只係短炒.
佢一手都好 L 貴

傻仔先玩港股

呢隻雀賺幾多
我賺多

一蚊

你跟下我學野 樓上既人叫你過五年後有賺再講 我七年了 平均年回報25%

以為有幾勁 呢d股個個都識入啦

咁大槓桿

博盡無侮

點解睇好6969?

其實我相信樓主果種玩法係work
不過我個人寧願放多d時間去active income好過，睇位買返d 大路ETF 就算
同埋而家牛市炒下option
第日錢多到要做"investor"先算

2800都係價投，笑左

一個浪就玩完